我係P牌前線，手足可唔可以聽我講d嘢，不喜勿插

如果想場運動快d玩撚完繼續火燒舖頭啦，今日彌敦道南洋商業又幫人装修，我唔喝住都唔停手，話撚左唔係中資仲要攪，我都係前線，本人唔係唔赞成装修，但呢樣嘢要適可宜止，舖內放火真係遲早瀬嘢，我就當係鬼做，係咪要講清楚呢，等於今日攪南亞就係鬼，我唔咪驚乜撚嘢外國轉風，但我身邊和里非朋友已經有微言，大家同路人，算我講多左，不喜勿插

認同幫我推上去

1020

簡體字都出埋黎啦 收皮啦

拉

你啲字體出賣咗你

殘體狗

簡體字係有D礙眼 但係我認同
今日都有班手足搞中華書局
俾人圍話係鬼 場面好尷尬
裝修範圍大家其實仲未有共識

我明有時手足會裝修錯
但南商係大陸喎
上商先係台資